達哥潑婦罵街原因 同白衫一樣收唔到尾數

會員吉魯多次攻擊達哥同完美世界
完美世界飛起達哥 下架所有達哥相關廣告
尾數唔找 達哥癲左

口吻同何君堯一樣 10點握手點知12點既事

林慧韡 現哂型 奸到出汁